{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60078&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화외포항별장펜션"
    },
    "text": "家族や団体型の客室があり、団体ワークショップ、集まりなど可能です。 普門社車20分、ミンモル海水浴場車2分です。 入室は4:00から可能で、退室は2:00までです。 全客室は禁煙であり、送迎はできません。 ペンションでは卓球場、ビームプロジェクター、カラオケ機器を利用できます。 夏季には屋外プールが運営され、服装はラッシュガードや水着をお勧めします。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、料金はプレミアムA/B 30,000ウォン、ワンルーム 20,000ウォン、団体 40,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して処理しなければなりません。 情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4:00から可能で、退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設や備品が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは卓球場、ビームプロジェクター、カラオケ機器を利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは運営されていますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールが運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営や客室料金はどのように変動するのですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 357
    }
}